$135買入舜宇(2382) 應該止蝕離場嗎?

係

應

今日108入左

而家先黎問, 真係左右做人難
等反彈先走好似好D

咁快

我等破100先入

止

如果比我...穿埋108就走難咁走都得...

而家走不是叫止蝕離場

係叫申請破產

琴晚110入今日走既賺到fat fat

138入,108止蝕...即刻升返上去...灰到暈.
30000點話牛三,飛撲人去,
28000話穿晒線要走人...點玩...

巴打個名